發夢夢到一種好奇怪嘅蟲

體形有啲似蜜蜂，細隻少少，嘴部分成上下顎
會痴喺人頭上邊(我喺夢度喺額頭蚊佢出黎)
腹部好大，係一個松果咁上下嘅堅果狀物
係蟲巢黎，可以好似蒜頭咁打開，入邊有幾隻佢啲同類

喺個夢度有人叫我食粒堅果，食左啖有少少咸臭味，好難食
我睇左眼原來係蟲就猛咁TUTUTU

蟲叫聲有啲似烏鴉叫，但係頻密同低沉好多，有種恐怖感

以前仲有夢到過
白色有幾條黑色橫紋嘅蜘蛛
八隻腳嘅蟑螂
蚰蜒
講緊係哩十年內
成日夢到蟲

可能暗示左共產黨國運

你係咪睇得多科幻蟲片呀,好似古代蟲蟲同你描述有啲似

點解

補充返
隻果蟲有少少似人樣，有額同兩個深眼窩，但係睇唔到對眼
個堅果肚比松果方正，同埋係乾身嘅
叫聲似無力嘅呻吟
呀...呀...呀...呀...

有冇圖

細思極恐
克蘇魯